# misiones

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### TODO: -Promos
# Falta que las categorias las maneje desde el store en vez de hardcode.
# Falta la administracion de categoras desde Front
# Falta ver en detalle responsive
# Falta acomodar lista de promos (filtrar / buscar)






